有無人覺得舞獅好煩

當然你有你既自己去做，但係打擾到人你班仆街會唔會覺得唔好意思

樓下有班on9 仔打到我25 樓都聽到

正一on9 仔， 屌，唔上lihk 鬧衰你班傻閪都唔撚得

舞龍舞獅係小農習俗，就係要嘈先嚇得走所謂年獸
年乜撚嘢獸，老虎咪老虎囉，冬天森林無乜好食咪走去擔一兩個人走，人又走得慢又無能力反抗

香港人同農民社會都係乜關係，都唔知舞黎做乜鳩

我而家樓下都有

今朝一早係咁嘈
嘈左成朝冇停過
燥到我pk

舞獅死全家！

咁你上一代應該死撚晒

好撚嘈

其實每年得一兩次，點解要咁反感

係囉，又要call車，又要搬鑼鼓查，又要等一輪，真係好撚煩

我好驚舞獅隻野
好恐怖
前幾日2隻怪獸左右條路走過黎 嚇到我跑走

支那人話驚巨大"年獸"入侵支國，要派戰隊（舞獅）保護喎

支那文化一向垃圾！

早兩日先開po屌佢地老母
成班自high 嘈撚住晒